# Задача о рюкзаке.


Цель – выбрать некоторые предметы с номерами 𝑘 в количестве 𝑏𝑘 штук так, чтобы они поместились в рюкзак и имели наибольшую возможную цену.

1. Рекурсивный перебор подмножеств.

2. Решить задачу о рюкзаке с целочисленным весом предметов без перебора.
